Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 413 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

各位哥哥幫小妹推爆左舊post先哦

留名

lm先

真係幾似蔡少芬，最近hot toys興用蔡少芬黎扮Starwars演員？

留左名先 順便尋人 黑醋雞肉漢堡 巴

個樣真係....

LM

留名先

牛明等乜7

新post lm
等派killmonger cm antman wasp

攞左佢翻黎撚左陣 一攞起就咁 有冇得換？

咁有冇得換先

好少可後追 HT, 通常冇訂到就算
不過呢隻見現貨覺得正，忍唔住要追

第一水rerun都無見咁多人有問題

型

拎黑豹燈座照隻thor 好撚型 有冇uv燈介紹

留名等睇Alita 永遠delay

好多塵

Lm

咁少訂單應該一次派晒，希望冇乜delay

仲有葛林

[member]唔同某啲玩具公司
相信占士金馬倫點都要畀吓面HT
純粹鳩噏 O/member]

抹左玻璃先

點解可以影到咁細隻

留個名等派two face

屋企隻mk6一直罰企放係櫃，琴日得閒拎出呢睇，啲關節鬆左勁多，特別對腳，其實ironman係咪真係要揾夾夾住會好啲

dc唔派

呢個正啊

係咪今晚有bw trailer

之前+100收咗張四月單 希望真係可以一次派曬

應該係

叫候活找數rerun47條數先

去緊上海老鼠樂園做現貨

轉頭放去th賣現
候活表示最好你地等到唔拎貨直接買現 食埋你個1500訂

nt wm cosbaby 都要分幾浸派 搞錯

上次上完都冇郁過？依家派到幾號？

冇。

29號 14:00

所謂員工料
由ffh上畫傳到兒家
7子會re
46 47 會re

ffh 功成身退，今日開始由 bw trailer 接力
7子會re
46 47 會re

bw 入面只要 iron man 有出現就一定 re run 加油

基本盤

等佢出task master好過

task master必買

唔出新都最好re埋成個cw 系列 尤其是 falcon, sw, winter soldier, ca

唔記得抹塊玻璃

有冇人知邊度有得單買hottoys屈曲支架？

iPhone 人像mode

呢張仲細～成隻1:12 咁

th見到有
190

再派幾水
可取單-500

不推文

隻雞脾值唔值兩舊水

前排先有條友
話隻neontech 1.0 成年後先拿
都拿到 仲可以交收完一齊拿埋

呢個我真係見過

我都見到
陳生連倉租都要幫炒狗比埋

全新黃臂而家咩價位 想追

輕輕一推

係唔係8000

牙活我求求你

呢個?

16飛幫到你

拿呢把出去同佢交收
應該得

師兄你個啡盒有其他sad

膠紙唔夠直

好似冇乜人放mk85

你徵一定有

之前有個uv燈箱 好似幾正 而家唔見

+一千首日都有

金豹全派

屌呀
尋日去拎thor,仲話派到3月8
又要上去多一轉

好小人入金豹

屌呀，唔撚派mk7

Bw trailer

睇左

Youtube?

上面個套好似仲靚過endgame

好撚悶

我係fb睇崔那

依兩套我全要 ht快出

black widow有tailor

最後去到00:11個到 唔知點解覺得好假

要放endgame單

我覺得都係用返endgame頭雕

task master

白色個套

件衫靚過END GAME
不過相信佢唔會出兩隻

可能唔只兩套

座底三套

如果係STAR WAR角色既話應該會出晒

等埋ww1984

bikini

1984有無傳幾時出崔那

評價好似一般

等睇大陸網民話影射香港暴徒，要抵制

popo黎架(好似)

又帶mask又射箭, 等仆街啦

bw真係老喇, 同埋點解d化妝髮型同endgame差唔多....
果時套情迷東京好撚索

冇計 呢套係前傳

換過個面罩就係 GG stealth suit

呢套唔係 cw 同 iw中間？但用eg 髮型

一開訂
玻璃心又抵制唔玩

this week

環保....
就咁睇tailer都幾<獨立>
希望講多d cw後續

match point don jon都高質

DC隻大超

Stranger thing個hooper係咩角色

仲有套同巨腸拍嘅保姆日記都正

fat robin

俄國酒

想請問rerun thor派到邊日幾點?
打過去冇人聽

屌 仲未出BTW之前有個自稱ht員工嘅鬼佬喺twitter話超人delay好似唔關ht事 不過佢成個ac Del咗搵唔返

仆街 金豹全派都未郁wm mk4

原價貴過市價

早知唔收單

感謝

有冇新野派啊猴活

熱潮過了

梅菜單

我30號 14:21.......

7仔普通單幾號開始？

係咪得我一個覺得BW白色嗰套好似Storm Trooper

下輪會場mk7 30號全派未呢

收唔到msg
係咪照上去拎就得？
利申 30號11點

係4/8

去吧

睇完套戲 又想要下年個隻

你攞貨會叫你show sms?

放舊版 訂新版

8月8直情係整緊

有人拎左了

睇個款
唔覺好得個淘寶

俾大家睇返劇照

溝淡

聽到都feel到痛

[member]條圓邊粗左 字體大左[/member]

有冇巴打隻mk7兩隻腳外面塊甲都係鬆過外面個兩塊好多？ 但係又未去到打開hold唔實

有 不過小野算數

有，由佢

加膠水

原來好多都咁 咁由佢

想知Thor rerun派到幾多號

依兩塊係鬆的 應該正常 咁細塊佢整太實好易玩斷

因為佢內側個兩塊係明顯比外側個兩塊實好多

巴打，派到13/5 4pm

好想快啲派NT WM
利申 29號 15:00

rb

不了

終於到我

炒狗鳩沖了

頭先上去拎WM Cosbaby見好多人拎心口燈，要排四行幾，有個師兄拎要四盒

同啪手指比冇得比

個師兄可能好有愛
廚房 客廳 廁所 睡房
各1

當燈膽用？

隻貓咪濕撚晒 慘

咁係咩原因？delay佐就快成年

點止地台

頭盔馬面已經唔同啦

好似話係wb嗰邊不過當9up算 dc遲係不變定律

件衫舊化已經唔同
（等其他巴講個盾）

個爪痕盾已經唔同

普通就算啦
係收都收 戰損 或黑隊

巴打你隻雞脾係邊入？幾多錢隻

大撚把炒狗

咪fb d買賣group $250入手

Black Widow Trailer有黑白衫各一

白衫長髮+大波

後者有保留

Mk vii真係好高汁

可惜個地台太大 好曬位

唔算好大啦 好過比六角地台

唉！今日拎mk7 中sad，腳甲錯左。係咪要成隻換？

隱藏boss

有冇師兄係改左個地台 整番d燈？

今晚拎第一隻ht ironman
有咩要注意？
係咪可以即時check?

何量角器丶間尺

櫃面淨比目測 唔比拿隻野上手

我都想追，fb 少人放

仲有手套

邊度有燈位？

左腳用左右腳甲

右腳有冇用左左腳甲？你sure左腳塊件係同右腳果塊係一樣？

Sure同右腳甲一樣，右腳冇事

本體拿上去換，手型/頭/配件換返出盒個樣

隻腳可以掹出嚟
淨係攞隻腳換 唔洗sad換sad

你點知的

你試過可以咁樣換？

佢就係啊婆，70歲絲打

50隻手有事
我掹咗出嚟 佢說手換手比我

真係打算溝貨?

阿婆你好
咁凍仲有恆心排

可以就咁拎本體上去換？唔洗成盒？上到去再腳換腳

唔洗拎盒

肢體換肢體真係睇佢心情，但腳應該難啲始終連住關節要難拆

乜7可以甩到隻腳出黎架, 應該可以換掛

Sb

有無人隻科已經sad到要拎去換

又po埋d on9 star wars question，想unfollow了

仲hold住諗住拿來炒個班係咪傻架
公廁貨已成

On9問題

BW死亡真相（借圖）

其實都唔係好明點解唔可以當面上手check?

👍🏿thx

仲有顯微鏡

尋日佢幫我換件，幾好態度，好nice呀

唔好嚇我喎仲未拆

可以當面上手check嘅話
啲驗屍官可以同你玩半個鐘

好明顯新手，老手一定keep到張單新既一樣

我諗派埋呢個月應該開始收爐

快啲拆來睇

我果隻就拆左除左背脊少少花都唔覺有大問題
科通常會有咩問題
係我第一隻HT 唔知要睇乜

怕你拿唔穩掉落地呱
到時都唔知入邊個數

而家咩都跌，等緊Hulkbuster 跌價

新年大家都會棄單套現架啦～

個個拎出嚟check
真係拎貨都排到你仆街

一陣攞埋放大鏡驗貨

最唔明點解HT唔開間房比買家攞完貨入去坐低慢慢睇有冇SAD

遲下可以出個有印hot toys上去概放大鏡 又千幾

快d派

條腰拗上d

呀~~~~~~~猴活~~~~~~
又唔上貨~~~~~ 又唔派大超~~~~~

但係手掂唔到地
我而家咁擺影相都係就角度，就咁eye level 睇好柒好似仆街咁

爆地得左下影上去先會靚

1/6出得衰概im
偏偏就出曬1/4

腰，兩隻腳，乜都扭到最盡就得啦

支援下

依張點擺？

普通爆地但企高左
Btw 點解你仲係P牌

我都想知 半年都有起碼

2樣都要

長擺呢個pose會變軟腳蟹

爆地pose就咁擺唔好睇, 影下相就算

借枝炮咁企唔洗彎到咁低
易處理啲嘛

sad but true

想問之前有巴打介紹用x-22透明光油落im啲關節位整返實

x-22係咪有分油性同水性
應該邊隻先岩

油

謝巴打
得閒出去昅昅先

呢隻係咪都可以整落im度？

唔知th喺我放假嗰陣有咩貨呢

個post我出嚟，支野可以要嚟整返緊啲關節，我用牙籤加少少落去metal build 度，係緊咗嘅

支嘢仲淨返好多，如果你想試，我可以分裝10mL比你試，唔洗錢，留 TG

Between 不推文啊

其實宜家舊arc reactor 係咪已經係骨？

唔係宜家 不嬲都係

請問邊度有得買

一間叫”中南廣場”嘅文具舖，炮台山同油麻地都有，自己google下應該搵到

幾型

上dv

sw 個坑好大 入完兩隻想繼續入

原來大家都有興趣整返緊啲關節，我啱啱加咗啲膠水落去右邊膊頭試，睇下會唔會緊左

加完要等24個鐘，聽日再包膠

有無其他阿

你插住咁加? 咁咪痴死左囉

下唔係拆出黎乾左先放入去咩

隔離POST有教
應該係插住黎查

之前係metal build都係插住加

好彩你提一提，而家試吓每半個鐘轉一轉佢，等佢唔好癡咁實

痴線 無可能插住黎茶
加膠水既目的係整到粒joint大粒d 等佢入筍果陣'實d'
插住黎加等佢乾左就變0可動

如果你個隻係膠水 插着黎揸會永久固定

快d抆出黎
WM1 好心痛

呢隻勁方便的，我之前整模型d筍位就係用佢。

搽完照幾秒就硬

之前佢隻右手不舉，依家查完膠水一陣之後已經實返

其實支野唔係真係膠水，係一層coating，等我做勇士試吓係咪真係黐實左唔郁得

呢隻正
落兩滴照一照輕鬆方便

之前睇隔離post
d巴打玩mb都係用枝牙韱點幾野
落個balljoint到

係邊度買到

ssp有
佢個名叫UV膠

入左邊兩隻？

我之前就係跟住嗰度啲巴打學，試過加落去隻raiser個ball joint 度，真係有用

恵康之前有

不過你會唔會用左太多

同埋咁整唔美觀

暫時冇其他住~

睇住人地攞乜7好提子

Joint promo mark6 係咪都係隱藏Boss

this

你唔好咁講

obiwan & Anakin

我之前on99咁包層透明膠紙起ball joint再插返落去
之後唔知係咪個ball joint個杯因為ball joint太大爆左 變左不舉

去緊rb訂kylo

又話睇左先

星戰得番quiqon拎
荷包好輕鬆

爸打支野邊度有貨？
去過中南問話無貨 唔知幾時返

我之前係炮台山中南買，不過幾個月前買

想追luke Darth Vader Darth maul yoda

諗緊追普通定要埋架車

想追普通 但未有錢

其實呢段野咩意思？
“Secret Base 是日營業時間將提前於下午七時正結束，十一月十日起的取貨及換件到期日將順延十四天，不便之處，敬請原諒！”
即係我十一月十一日攞嘅貨會有十四加十四日保養？

Up大段廢話就係想有人收佢張後期死貨WM

聽故唔好駁故

我想追r2d2同dooku
但無位

一撚定會出
候活自己都要玩

比啲人性好無? 如果樓主講野係真你呢句野真係好撚仆街

唔明quote我做咩
係咪睇唔出講緊反話

出埋1/1 rocket啦不如

都戇撚鳩架係咪個個NEON乜D朋友黎

出面現貨全新都減緊三百幾呀 師兄

我之前係幫Hot Toys打工既，而我買Hot Toys既原則就係咁：
「屌你老母買爆」
無錯呀，就係屌你老母買爆，我就唔撚理咩銀行冇錢，次次買Hot Toys就係買埋佢老母。出一隻就買四張單，出兩隻就買八張單。動漫單就買到銀行冇錢為止，其實同Eva個接單位一樣，有幾多單都接，唔理做唔做得切。

我仲好記得，我有個月買咗25張普版WM，我朋友過黎同我講，呢個月啲WM跌到去原價都冇人接，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

其實乾咗會變透明

我聽日再影啲相包膠下會唔會太緊癡實咗

有無巴打知道點樣係香港訂野獸國既野？

巴打我可唔可以要少少你嗰隻膠水試下？

唔錯喎佢問我開唔開隻mark7黎睇

但冇得上手睇，望吓幾眼冇大問題就返屋企詳細玩

睇POST名,你可以望下隻死人腳裂到點既

留tg，港島線交收

唔值

問得呢個問題都證明你好有問題，你完全無諗過其他野

你排隊嗰時都會問點解咁耐
比你上手check
你後面嗰人會問返同一個問題

Justin 都中sad

候洛真係要反省下

無人要

抵啦，條條片都剩係識吹奏

原來enterbay仲未執

mark7開始跌
炒狗頂唔住了
開始大量見到+700 +800

禁太快冇禁到不推文

我地on 男就唔會中啦

收左隻Darth Maul
想再收張Qui-Gon 但好似好少人放？

Thanks bro

1/1 1/6都要出呀陳生

有無detail果支野叫咩同邊度買 幾錢 我隻mark 5都不舉

放少少紙巾碎,就唔會不舉

依個頭副廠開始翻做

嘩屌第一隻im
玩到驚

只應天上有

已中sad

反到勁出，合唔埋，仲有芝芝聲

另一隻腳冇事

唉

JL3個半鐘

交流區有人改左乜六個battle damaged
好撚型

屌睇完返吾到轉頭
但乜六真係好貴
改又要錢

我都係

有無拉對腳掌⋯⋯？

有無人知neon tech wm 係咪仲係第一水？幾日無追post

雖然唔係ht不過真係好正

Iron studio 真心高質

Gg後面

好想訂呢3隻 但加埋都3千幾 又無位

普版乜7單+500都無人要
好想出手

比多二三百有可取啦

比盡可取
都係700到
自己諗

而加不了 再等下先

今日會出1/1 Yoda bb嗎？

忍到+300先出手

已經好耐無睇1200了

Safe

有冇巴打收到sms

會場仲有1日
先到普通

屌那星JL真係好撚煩 死唔斷氣咁
成日吹Snyder cut好好睇但又唔拎黎做上畫版本
就憑佢呃我入場睇垃圾呢點已經唔會再比機會套野

我睇阿

fix左d鬚同flash變返黃電再講

超人出貨先定synder cut出貨先

我買後者

普版首日7點半，第一轉應該派唔到要等下年

得不到永遠係最好

又開sw

睇錯，final product

又要睇蔡少芬

加左1x張相

幾時有neon tech wm 拎呀

幾時先上新野阿

我都想知....

下隻最有機會拎既係cm同alita

我冇訂但係都幫手講句，大超呢？

集氣ok?

都市傳說

希望唔會隻cosbaby30日到期都未拎得隻1/6

侯活：你班友仔再嘈嘅話下年第三季先派第二水

有無人覺得im面罩隻金色其實放得耐都會變啞？
剛取mk 7隻金好靚好令反哂光
我就記得當日1/4 43同46都有呢個效果
所以就拎出黎睇下
點知隻1/4一對比之下就已經反唔到光
直程變左淡金色咁
46就無咁嚴重但都係無新果陣咁令
唔知搽d乜可以還原返呢

牙膏+絲質布

牙膏會唔會影響原色？

金色拋光

蔡少芬fans

科再上
5月21日4時前訂的HOT TOYS雷神(Reissue)MMS474已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

14號都未收到

一派派咁多 派到我

7月定8月拎左隻黃6上去整
到而家仲未拎得返
現貨都有得賣 真係撚狗

照上

已經賣左你果隻sad貨啦

整咁耐?

一野派8日?!?!

我都收到了

我隻GG都係 4個月都未有
打左去問還未派維修第二水

scarlet gg same

Dr Strange ready

ffh隻gg都差唔多等左成4個月

walkin 瘦thor咁小人訂
定係果時d人剩係排hysan冇留意20樓都開

可能係貨太撚多
之前擺過上TH賣

但仍然有班人諗住有得炒

我無訂都鄧有訂既唔抵
就算你話marvel好多產品, 訂單好多, 有心趕都無理由遲咁撚耐

iw入面thor同ds都係最高質頭三

聖誕快樂

20樓瘦thor派左？

仲未收到sms

可取單+100都冇人接

直接上去拎

死出去 th算

依加唔會send sms架啦？ 定純粹未send？

之前啲人+4/500咁收係咩感受

遲早問題, 人人收到SMS時間唔同

拎得架啦 上啦

DS都叫高質
個陣係咁屌佢奶茶頭 磁石唔對稱

thor都好撚多問題下
高低腳 雷電會彎 眼罩吸唔實 手爆膠 甲鬆
（等其他巴打後補）

但如果無上面啲問題 隻野真係值top1

少少鬆 不過有片磁石吸住就有佢

日子耐左 雷電會彎唔係正常咩

科最睇唔過眼係個STORM BREAKER 太短太細

一晚就彎左 咁正唔正常

最差頭三係邊隻？
iron spider ?

會唔會好似wm咁低過原價呢

買左把壞茄, 試下自己上色再上黎包膠先

對我黎講應該係black window 睇極都成個癲婆咁

癲婆bw

條褲著歪左

我勁鍾意black widow
我個陣見到佢出成咁
就黎會好似fb個ca fans咁個個post都屌hottoys

STORMBREAKER縮水

好欣賞條友 次次都like佢comment

講起BW , CW果隻真係好撚靚

已經俾你地講到唔敢拆自己果隻

條褲應該大部分都係sad

黎緊會更正

秒經之一

超人退款未?

等出年上戲出6隻BW

3千幾都唔算貴，最慘係無位⋯⋯

無位真心慘,DISPLAY唔到又要回盒唔知為乜
過多1,2年變垃圾....

普通mark7現貨3250

普通黎

四月尾果陣 二手3千都被秒
個個話肥雷神不了 要後追iw thor
rerun 之後即刻收皮

希望佢生性出得好啲...
真係好鍾意black widow

肥仔不知幾正

感覺18，19年所謂會場限 得淡笑堅撚狗

rerun武器包 單 -500

對玩家好事黎既你動漫撳唔到都好 同會場限都無乜分別

有d人散賣加加埋埋成套野成2k, 當人傻...

+4/500 無得怨,鳩知佢RERUN
同埋加少少早啲玩到心頭好都OK既,唔係+1/2000 就得啦

唔洗入武器包都夠玩

$300 放應該有人要
盒垃圾只值$800

50 都開始原價都無人要,想玩既又入哂,炒又炒唔起

最想要都係46同47
貴到一個點

Fb 啲mk7 多到要求人要

下年動漫節
唔知仲有無人記得今年首日惡夢

過左咁耐都唔想要了
好似DX11 咁當初好想要,個價都唔落
留返錢玩新野好過又唔係咩必需品

46 47 回落返好多啦

三巨 走左兩個
就算幾有熱情未來概電影無左im（tony)
唔覺得im仲會比人炒到飛天

今日派呢水有無事

但普通ver隻ca真係太乾淨好怪

有機會你訪問下捕住係rb同th門口個班

又唔好咁 我都有捕TH

我岩岩捕完 得垃圾

好想入但無位

所以個時遲入坑我有啲未收既野都忍左手無收

又唔係個個第果3,400百食飯，唔比炒9咪唔比，又有番reward

17年入應該爽

之前一上已經俾人擸哂

如果無記錯，hysan都係中後期先開訂雷神

所以hottoys 少rerun
好多人係人有我冇所以想有其實唔係真係想要

其實我係見到越睇越靚就買左好多..
本身淨係訂隻eg ca變左入左好多iw eg既現貨

我本身都淨係訂ca, 85
點知我都係屋企唔小心睇多次eg blu-ray
然後衣加有bw hawkeye ip rescue fatthor gg單

果期係end game熱潮開始
我都係果時入坑

過寒冬期係咪要去到下年4月？

炒起又嫌貴

炒唔起又嫌cheap

琴日落咗膠水，今日再check下，沒黐實到，同埋覺得緊左好多，仲緊過沒查果邊

乾咗之後仲見到少少膠水跡，不過係自用嘅情況之下，都好過不舉

不完美但可接受

巴打係咪冇拆隻手落嚟就咁落膠水？ 定拆左落完再裝返上去？

唔好意思巴打尋日唔記得留TG

capma肯上未

唔覺得一套bw可以踢返起個熱潮

動物節

根據經驗 下一水就無人訂 之後就火箭

踢返起猴活想rerun cw系列個熱潮

依加先12月，幾時我黎動漫節

人係唔理性，難以否認好多人都會比價錢而界定左自己鐘唔鐘意/隻野靚唔靚

隻野炒到上天，你原價訂到咪覺得抵，隻野好靚，但其實隻野炒成點都唔關你事如果你唔係諗住賣

好似之前動漫節d cosbaby個嗰一喎風去買，到依加周街貨就冇人要

誠意返囇嚟

下一波已經冇哂隊長，雷神，im

咁樣改 其實要幾錢
見佢好似係搵sam哥

改左燈，好靚

等陣先
高低腳唔係演員本身咁所以先咁整咩？

有3500打包一套都無人問津

800應該會入返set

唔敢開箱

候活：突然想rerun
唯有大超遲多年

封左佢唔好開

頭先拎完
冇爆線
仲有咩要check

上年就係聽完你地咁解釋
跟住第朝隻野向後跌hi花埋個頭

我冇拆落嚟就咁落膠水

當戰損

條褲有無著歪到

拎上20樓開，一路開一路口up up話預撚左中sad架啦，隻隻都係咁丫嘛

咁可玩性上面DS都冇乜好挑剔嘅，配件足料，可動高又唔驚爆膠爆皮，件衫detail 又足

岩岩拎完，但係個燈光咁暗既櫃台叫我check，點會睇到有冇爆線個d

所以無預你係櫃面check，頂多咪睇下齊唔齊件

記得有次拎個女staff搞緊啲野
叫我開袋睇
咁我掰膠紙啦
佢屌鳩我話開袋呢啲係staff做 叫你check袋同盒
西撚到
病病地咁去拎貨我無同佢嘈

拎支電筒出黎可以照到4成有無sad位

咁撚串而家你先係客喎屌佢老母

係唔係Eva罵你

我試過check完盒諗住等佢問我開唔開箱check，佢直接入咗袋，我話想開盒check佢好唔耐煩咁叫我早啲講，平時會問下開唔開

唔識撚隻科 有咩好撚腳又郁唔到手又郁唔到

爆地，前題要有地。
地都冇，點爆？

6點個時去左信和12樓睇 見到隻開封dv 2850 內心好掙扎 好彩忍得住

影唔到塊地姐

諗起發達鳥個post個巴打死狗咁話滿意先可以唱錢

你不如話爆石

想重塗把副廠斧

咁就學依個巴打咁講 爆個靚石

ironman拍落其他figure度全部都oversize

生日朋友送左隻anakin比我，好開心
想問下呢隻啲電可否長放？

拍gg / Tom Holland 就無事

等巴打賽後檢討
小弟都有把但唔敢冒險

想問下on男could this be it係咩英文？小弟不才DSE拎1

有時有啲嘢係自己攞嚟

好啦

咁撚好 介紹黎識下啦

唔識上斧頭柄隻色

人哋話佢自己英文勁啲，你英文拎1點樣質疑人

我都好滾動，完全估唔到多謝你

中文都悶到仆街
巴打咁有勇氣睇個藍屍英文片

肯定對你有意思

HEHEHEHE

陽光巴（已消失

長屈會點準備聽日攞

新手有個小問題想問下

Bullet Head X WAR STORY
呢到係咪兩間廠黎 我見佢黎緊會出隻joaquin版Joker
諗緊訂唔訂 想入joker

諗住擺呢個pose

乜7隻色真係好唔吸引

mark7單多人放到 hold唔撚到喇

實物好過睇相既
不過真係鮮色..

新入坑
普通幾時有

同WM MK4一樣多貨到仆街
全部炒冇人接就跌到谷底

啞色正好多

搞到要自己油
最後賣左比巴打了

今日拎雷神，發屋企見到件甲同條褲都一撻撻
係正常定我中sad?

就係怪到拎1既我都覺得有問題

我都有 應該正常？

J出血
唔知改幾錢

85bd應該會成為最公廁im

科箱已開
完全無事喎
係個盒有少少Sad

換

我都岩岩開完，唔係好覺有sad,最起碼冇爆線，燈光正常

我直情可以企直
又無爆皮

換內盒?

但唔入唔得呀呢隻
呢隻都無入好難話比人知我有玩ht

好多巴打今日攞，我隻都冇事
反而個名牌少sad

牌就算啦

想問下胸甲、腳護甲有冇花？
褲有冇一撻撻？

無呀

好靚仔
連眼罩都好實

唉屌中sad，第一次玩就咁

呢隻係連冇玩開ht嘅都一堆人狗沖去訂

大家齊齊玩 開心仔

你邊度sad?

訂完等太耐又搵人接

85BD期待呀

Rerun thor好乾淨，以前嗰水靚好多，套衫多d戰損位，即係你講嘅一撻撻⋯⋯

係咪呢d？應該係舊化，隻隻都係咁

今日Samson 好好

俾埋雨套我保護隻科
又可以俾我慢慢揀

J先生唔返工拎貨感覺真係好好多

我果隻係咁

Samson個樣好撚串 但係其實幾好人

咁咪幾靚，我之前特登上去換隻舊d嘅，太新淨唔夠粗獷

其實邊隻料會爆皮? Batman 斗篷，flash (TV version)，starlord/scarlet witch果種? Captain america會唔會爆

派大超未

今日派 happy friday

無得單 唔好派住

科哥跌穿招股價

RERUN都拎黎炒抵撚死,倒貼啦柒頭

上邊就end game，下邊就infinity,想點

啲KEYWORD多到

唔係點會咁快出到貨

尾水單又準備穿
變wm4

其實係咪已經全派?

想當年二三千有價有市

隻野rerun
真係可以打壓下炒狗

民意在此

Rerun 乜Fly 啦

玩咗咁耐HOT TOYS重講民意
講民意就一早改咗EG CA同派咗大超了

其實EG Thanos手套都未改

唔係見到希望先堅持
係堅持咗先見到希望
真心Respect 果個CA fan 次次落comment

都希望隻CA會改返
特別個爛盾握手位

幾時會出短髮CM同殺戮模式既spider?
同埋邊度有得買浮游炮1:6

派marvel 先係主流民意
dc 無地位

不推plz
1:6浮游炮唔係外廠預訂中咩？
好似有兩間

今日正式公佈退款

ca肯換新頭 都叫民意概
不過佢唔係全部聽曬

民意逆轉

民意海嘯

Btw我呢水科把斧好似長咗合返比例
唔知撚狗活係咪真係百屌成材

唔好打咁多飛機啦

琴日先約左張雷神單1050
今日就跌穿
不過約左就算

似你係度撚狗多d wo ching

中左幻術

叫返佢+大津路

乜你要追科咩

為幾十蚊出賣人格就唔值啦

見平到原價先想入隻玩下

A3唯一一隻炒到嘅雷神都比ht 自己搞爛個價 cls
Mk 4,5,6,46,47 嗰啲又唔見佢搞

我覺得要置頂改磁石教學、用咩size

我等緊教學，唔敢自己亂改

睇個勢要mk5都出埋neon版先有機會rerun

早知放我果張俾你

下年im一定有rerun,問題係邊隻 46最高機會 個人最想5 同 6

5仔依家拍落去7仔覺得好瘦

我都係近呢個星期先決定收

正常, 薄甲

點解而家d ironman無出射炮啲特效

佢本身mark5個定位
係方便𢹂帶
甲薄 廋d有咩出奇

佛系放單 繼續等有緣人

佛系
可能佛到要減價

出唔出特效都係照買，猴活決定慳埋佢

呢個真 早幾日上去拎科 nice到嚇親我

琴日終於有機會開 Luke skywalker
個風吹頭真心屈機。。
又靚又底玩
換髮型又容易

自用啦

雙髮型雙臉型 2x2=total 4個造型，thor比多個嬲頭都唔得

日本人唔知價rip

85跟多個開面罩頭就好
明明戲入面出過兩次

我覺得多好多
有幾多人係因為呢隻入坑

佢最尾仲比人排隊訂
你就知多貨啦
質素.....

就算剩係玩哩一隻都有巿場
單獨放last scene已夠做

會場次日希望ok

開新野

唔太好睇

請準備

Irongg

又rb限量

唔似開網上喎

mon post中

開嚟見我

無咩配件玩

細膩打造具金屬感的紅、金色蜘蛛新戰衣 重量級配備金色蜘蛛巨爪】

Hot Toys現繼續拓展《Marvel’s Spider-Man》的蜘蛛俠人偶企劃，繼早前推出蜘蛛俠Advance Suit、Spider Punk Suit、Scarlet Spider Suit及Negative Suit 1:6比例珍藏人偶後，於今天發表來自人氣電玩《Marvel’s Spider-Man》蜘蛛俠 (Iron Spider Armor) 1: 6比例珍藏人偶，炫目耀眼的紅、金色蜘蛛俠戰衣與金色巨爪吸引蜘蛛俠粉絲的熱烈追棒！

蜘蛛俠 (Iron Spider Armor) 的設計靈感取自2006年《Amazing Spider-Man》漫畫的紅金配色設定，背後設有3支金色機械蜘蛛爪，備多項防護、增強感知等功能。是次蜘蛛俠配有一個具金屬質感的紅色裝甲頭盔，頭盔上配有一對金色大眼睛。而服飾方面，Hot Toys採用半布件與半裝甲組件技術足本還原整套紅金色蜘蛛俠戰衣，胸前配有呈立體感的巨型金色蜘蛛圖案，各個裝甲組件刻劃上銀色線條，充滿高科技感。為配合蜘蛛俠 (Iron Spider Armor) 造型設定上的半裝甲組件， Hot Toys為人偶全新設計可動素體，新素體高度設定為30cm高、具有逾30個可動關節，腿部的裝甲配置提升了可動幅度，以展現出多種動作及戰鬥形態。此外，人偶背部更附設了3支引人注目的金色機械蜘蛛巨爪 (可裝拆)，每支機械蜘蛛爪都附有4個活動關節。隨人偶還配備一對蜘蛛絲發射器、六條不同長度的蜘蛛絲、一個蜘蛛網型特效配件和一個人偶地台。

蜘蛛俠(Iron Spider Armor) 1:6比例珍藏人偶 預訂價：HK$ 1,530（另備有會員折扣優惠）

預訂詳情:
Toy Hunters 及Secret Base會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base 預訂:
-12月6日 (星期五): 所有Toy Hunters 會員
-12月7日 (星期六): 會員號碼00001 - 00350 的2018-19年Secret Base 會員
-12月8日 (星期日): 會員號碼00351或之後的2018-19年Secret Base 會員
-12月9日 (星期一): 所有2019-20年新登記的Secret Base 會員
-12月10日 (星期二) 起: 公開預訂

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議

walk in 定開link

公開訂

直接公開預訂

唔知幾時出貨呢

熱潮已過

預訂詳情:
Toy Hunters 及Secret Base會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base 預訂:
-12月6日 (星期五): 所有Toy Hunters 會員
-12月7日 (星期六): 會員號碼00001 - 00350 的2018-19年Secret Base 會員
-12月8日 (星期日): 會員號碼00351或之後的2018-19年Secret Base 會員
-12月9日 (星期一): 所有2019-20年新登記的Secret Base 會員
-12月10日 (星期二) 起: 公開預訂

果陣睇辦好似幾靚
佢真係出諗多幾諗都係不了

搵唔到條link係咪好失望?無得搶閘既快感,無埋即刻放單既貪婪

End game都仲未出齊
就係咁出gg

我都好驚訝無link

會唔會排撚死

具金屬感

都幾撚正

我想要Endgame CM同spiderman對眼

啲味精圖都好似麻麻

今年會員 早賤民1日
慘

IRON GG

Release date: Approximately Q2 – Q3, 2020

竟然咁快

見到對腳斬關節真係好興奮

大超

呢隻我幾鍾意，覺得靚過電影版
但佢冇燈 Game入面明明fing韆鞦嗰陣可以清楚睇到佢手腳都有噴射器咁

硬膠甲 冇diecast

細節做唔足是常識吧

冇乜餡想pass

Ps4 gg係咪真係咁大市場？ 唔會好多人冇玩過隻game咩？

啲關節咁柒既屌，係咪hottoys出既

對腳乜50咁

有咩關係.. 呢個漫畫造型

咪姐係漫畫gg

其實係m記冷靜期, 無野可以出猴活唯有谷最受歡迎既GG仔

終於出紅金，ps4又可以儲多隻，幾時出埋velocity

估唔到咁快出

有幾多個有睇漫畫呀

End game 明明大把野都未出晒

隻隻Game gg一開始都冇人睇好

出唔同造型既GG同出唔同時期既BATMAN一樣無死架喎

下 ， 好撚7正喎！ 雖然配件少咗啲，但會照衝

啲鬼佬都J死,明明GG仔係佢地國民HERO

呢個真好似係最受歡迎

會唔會唔出

都好耐冇排過後樓梯啦

唔係少啲 係冇咁濟

出返隻End Game ver Iron Spider 好嗎

套suit咁經典，到時電影再著，
可能到時又岀新版
利申9up下

和味

我覺得遲啲電影點都會致敬返呢套紅金
呢套真係好經典

cw2

可以互相取暖

Ffh 設計圖最右邊好似有

新post

講起都好似聞到浸汗味

冷手摸個熱JJ